毛主席有野宣布

你班黑狗仲唔死

屌佢夠叫凡是敵人反對的都贊成
大家有冇做到？

有

推

你班黑狗 違反毛主席講既野
通通擺低錢俾公安槍斃

收啦 叫罷工唔罷
叫帶口罩又唔帶
搞到今日咁成班港豬有份助攻

你睇下鄧小平，李鵬食到幾多歳，江澤民仲未死。唔好晒時間 trash talk。做嘢！